原本收工想靜靜地聽杏林茶，點知一打開就鳩叫廣告，好討厭

殤臺氣數已盡

聽緊

殤留D廣告，真係反智

Details

你而家打開殤臺個apps，便知一二

不了